（集思廣益）如何懲罰wts gp涼薄藍屍？？

51066381
56839803
98387951
69926654

點出招

用電話起真人再召喚神獸？

啲「吾系甘牙」睇死人

欠世
懶音定鄉音

形容佢自己ge詞語都唔識 係獻世呀撚柒

班友個個老野扮可愛
好想嘔

98387951

又一件

唔駛花時間理

佢想講咩有佢自由嘅 神獸唔是咁用的

九龍塘又一城1點啊

話之佢地，當佢地d 仔女俾黑警殺果陣仲睇下笑唔笑得出